Polyu non jupas BALSS

有冇人報左polyu個top up ugc嘅language and speech science收到offer 28/2 online interview完到宜家都未有消息

妳有消息未？

都係未有status仲係being considered
巴打收到未

我都係冇消息

上星期in完 都想知

身邊有朋友報咗 in完 琴日收到offer
好似話poly係逢星期三派offer
我都等緊bics offer！唔好灰心！

好緊張日日上去poly到睇
你朋友係幾時in架？

sorry啊咁遲覆你 我朋友係3月18in㗎
總之唔好灰心

好灰心我二月尾就in左到宜家都冇消息

遲下好多人會放offer
等下就有 唔好灰心

多謝巴打
你收到offer未？

Grad左

我都想有u grad嘅一日

你幾時in同咩gpa?
我16號in完等極仲有edit掣

其實其他科啲offer都未有咁早派
一到五六月啲人會放番offer出嚟㗎
祝順利入u